{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001593",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1677630?place[place_type]=GID&place[gid]=1677630&place[latitude]=37.5634434978&place[longitude]=126.9777460421&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "르서울 호텔"
    },
    "text": "2号線市庁駅7番出口に位置するルソウルホテルは徒歩2分の距離にあります。 ルソウルホテルはチェックイン時間が15:00以降で、チェックアウト時間は11:00以前です。 グリーンキャンペーンを実施しているため、使い捨て用品はご用意しておりません。 宿泊客はミネラルウォーター2本を無料で提供していただけます。 駐車は不可能であり、人数追加の際に追加料金が発生します。 大人は一泊当たり30,000ウォンの現地決済で、子供は一泊当たり15,000ウォンで現場決済して追加可能です。 朝食はB1ルソウルホテルのレストランで提供され、時間は午前7時から10時までです。 朝食はバイキング式で提供されます。 客室はスタンダードダブル、スタンダードツイン、デラックスツイン、スタンダードファミリーツイン、プレミアダブル、ジュニアスイート、テラスファミリーツインなど様々なタイプがあり、駐車できません。 スタンダードダブルは基準2名で、最大2名まで宿泊できます。 ビュッフェ朝食付きのパッケージとミニバー付きのパッケージもあります。 最大人数は客室によって異なり、スタンダードファミリーツインの場合は最大3名まで宿泊可能で、プレミアデラックスファミリーツインの場合は最大4名まで宿泊可能です。 一部の客室では、ワインが無料で提供されるWine of the Nightオプションがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルソウルホテルはどこにありますか？",
            "answer": "ルソウルホテルは2号線市庁駅7番出口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ルソウルホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ルソウルホテルのチェックイン時間は15:00以降で、チェックアウト時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "ルソウルホテルでは使い捨て用品は提供していますか？",
            "answer": "ルソウルホテルではグリーンキャンペーンを実施しているため、使い捨て用品はご用意しておりません。"
        },
        {
            "question": "ルソウルホテルでは駐車することはできますか？",
            "answer": "ルソウルホテルでは駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ルソウルホテルの駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "ルソウルホテルでは駐車料金は別途料金が発生します。大人は一泊当たり30,000ウォンの現地決済で、子供は一泊当たり15,000ウォンで現場決済して追加可能です。"
        },
        {
            "question": "ルソウルホテルの朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "ルソウルホテルの朝食はB1ルソウルホテルのレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ルソウルホテルの朝食の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "ルソウルホテルの朝食の時間は午前7時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "ルソウルホテルの客室タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "ルソウルホテルの客室にはスタンダードダブル、スタンダードツイン、デラックスツイン、スタンダードファミリーツイン、プレミアダブル、ジュニアスイート、テラスファミリーツインなど様々なタイプがあります。"
        },
        {
            "question": "ルソウルホテルのスタンダードダブルルームは最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "ルソウルホテルのスタンダードダブルルームは基準2名で、最大2名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ルソウルホテルの客室には朝食付きのパッケージがありますか？",
            "answer": "ルソウルホテルの客室にはビュッフェ朝食付きのパッケージもあります。"
        },
        {
            "question": "ルソウルホテルの最大宿泊人数は何人までですか？",
            "answer": "ルソウルホテルの最大宿泊人数は客室によって異なり、スタンダードファミリーツインの場合は最大3名まで宿泊可能で、プレミアデラックスファミリーツインの場合は最大4名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "ルソウルホテルではワインが無料で提供されるオプションがありますか？",
            "answer": "ルソウルホテルの一部の客室では、ワインが無料で提供されるWine of the Nightオプションがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 663
    }
}